制裁後，林鄭個仔條女點算？

會分手定共享大灣區文明？

咁ge 柒樣都溝到女

人地溝仔唔溝女

佢個仔咪係人地條女

人哋最睇重支旗
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好搞人枝旗
你又唔係美國佬舉乜撚美國旗
鬼佬見到只會反感
英國旗仲有得拗吓

咪撚信共諜陳雲
出屎穚玩爛件事